講下你身邊蠢過隻豬既人

一開始有兩個offer
明知自己計數無天份走去讀BA
自己又懶又情緒化 郁啲就走堂
最後讀唔掂又話放棄個學位
讀番high Dip 之後追夢
講到自己幾有計劃咁所有野都係自己掌握之內
留定名恥笑佢高級文憑都畢唔到業